WD My Passport Wireless Pro

想問呢件嘢用嚟過相備份好唔好用？使用上有乜缺點或者要留意嘅地方？Thanks!

#SONYHONGKONG屌你老母

我有隻ssd版去旅行勁方便，部相機張卡一插落去就抄完，可以用電話或者平板睇相

向satta omega先生道歉

坦白講這件事對我有好大壓力
尋日我去大家樂食飯當時外面落好大雨
唔知係唔係取消左攝影活動定乜我唔知總之隔離台座了一班龍友
佢地個個拿著部手機就係談論緊我呢單野
個個都笑我係明天又話我off又話我要準備好跳樓
聽到後我心情真係好沉重 情況比起我初初跟團去影model俾班人圍著我笑我用sony機心情更加沉重
我既出發點係對既好似wayman chan咁你估我想搞佢係佢不停出爛相又唔肯改變我先咁憎佢成日搵機會搞佢 就算係stephen ng我都想搵機會扮同佢交惡再搞佢等佢唔洗唔停咁出爛相 不過有識佢既fan同我講"哂勁氣因為佢只在乎like的數量 like多代表自己影得好亦即是影得好過你同我 人講乜佢係唔會聽咁過癮架 "所以先打消搞stephen ng這個念頭

但係做事唔會理後果同當時人或被拖連者感受因而搞出個大頭佛
在此誠意向satta omega先生和其他被拖連者道歉
希望大人有大量原諒我 我保證唔會再有下次
相已經刪走原post我無能力和辦法刪除好抱歉
祝福satta omega先生攝影技術與日俱增和得到明師指導

謝謝

你會出街用一定係SSD,hdd易有壞磁同重

有用
如果成日影大量相同分別用幾張卡就好方便
Notebook都唔洗帶

多謝大家分享，我諗我會買3T hdd版。

ps. 貓貓狗狗好煩，唔駛理.....

Bought one last month
3T at around $1450
Using happily

上newgg or amazon
等減價買會抵好多

portable ssd 邊有咁貴

我買左ravpower隻filehub ac750
當然冇ssd咁快同介面咁好， 但平好多

wireless

係咪black friday
呢家睇係貴過行貨 某d款

係

等我google下先，thanks!

多謝分享，呢隻性價比超高！夾多隻外置1T ssd都係同wd差唔多價。好彩我仲未買。

佢痴撚左線

Wireless，自己copy sd card etc

我都唔好意思講出來，我用Sony 的ok?

最終買左呢個組合，$1100。

ravpower啲電好用

但個介面唔得
我過相時冇得成個batch咁過
i mean用app當file hub搞果時
可能我未摸熟就去左旅行

我下個月先去旅行，仲有時間玩熟D

暫時打算帶一隻500GB SSD同另一隻舊嘅2TB hdd, 咁就可以有兩個備份，然後放心format張sd card.

多謝師兄推介

1TB?

btw 香港邊度有ravpower賣？

500GB ($620)

我响旺角一樓買。

打錯，係旺電。

同問，我都想入返隻ac750，睇完YouTube 介紹覺得簡直係神器

旺電一樓，搵到

除咗SD card 過相落USB
當wifi bridge
仲有咩用？

可以插sim卡嗎？

你當佢係idevice既無線external HD

唔得，可當尿袋

謝解答
相對個價錢 佢好似唔係咁多功能

行 wireless
要 ssd 黎托咩
買返普通版啦

旅行用，驚震

你地旅行影幾多張相？
之前去歐洲10日， 2張128， s1=raw; s2=jpg+video
都打唔爆， 岩岩好

本身有 protection
驚咪 google 下有冇人請過震壞過
咪嘥錢

小弟部機冇雙插槽，所以要backup。求個安心姐。

備份iphone的相和影片。

YOUTUBE睇過依類野過野10-20mb/s，好似好慢

用緊xqd 要用usb hub 再插xqd card reader + usb external hdd? 好耐之前隻Apotop DW21 唔夠力咁做